#######################################
# Syntax Coloring Map For Adafruit Feather WiFi
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

AdafruitSDEP	KEYWORD1
AdafruitFeather	KEYWORD1
AdafruitFeatherAP	KEYWORD1
AdafruitTCP	KEYWORD1
AdafruitTCPServer	KEYWORD1
AdafruitUDP	KEYWORD1
UTF8String	KEYWORD1
AdafruitADC	KEYWORD1

wl_ap_info_t	KEYWORD1
iso8601_time_t	KEYWORD1
thread_info_t	KEYWORD1


#######################################
# Core Function (KEYWORD2)
#######################################
pwmWrite	KEYWORD2
pwmFrequency	KEYWORD2
pwmPeriod	KEYWORD2
togglePin	KEYWORD2

# AdafruitADC
setBuffer	KEYWORD2
setThreshold	KEYWORD2
setSampleRate	KEYWORD2
start	KEYWORD2
resume	KEYWORD2

#######################################
# AdafruitSDEP Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

printf	KEYWORD2
printBuffer	KEYWORD2

sdep	KEYWORD2
sdep_n	KEYWORD2
errno	KEYWORD2
errstr	KEYWORD2
err_actions	KEYWORD2

#######################################
# AdafruitFeather Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

factoryReset	KEYWORD2
nvmReset	KEYWORD2
bootloaderVersion	KEYWORD2
sdkVersion	KEYWORD2
firmwareVersion	KEYWORD2
arduinoVersion	KEYWORD2

getWifiCountry	KEYWORD2
setWifiCountry	KEYWORD2

connect	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
config	KEYWORD2
connected	KEYWORD2
disconnect	KEYWORD2

saveConnectedProfile	KEYWORD2
addProfile	KEYWORD2
removeProfile	KEYWORD2
checkProfile	KEYWORD2
clearProfiles	KEYWORD2
profileSSID	KEYWORD2
profileEncryptionType	KEYWORD2

macAddress	KEYWORD2
localIP	KEYWORD2
subnetMask	KEYWORD2
gatewayIP	KEYWORD2

SSID	KEYWORD2
RSSI	KEYWORD2
encryptionType	KEYWORD2
BSSID	KEYWORD2

setDisconnectCallback	KEYWORD2
scanNetworks	KEYWORD2
hostByName	KEYWORD2
ping	KEYWORD2
getISO8601Time	KEYWORD2
getUtcTime	KEYWORD2

useDefaultRootCA	KEYWORD2
initRootCA	KEYWORD2
addRootCA	KEYWORD2
clearRootCA	KEYWORD2

printVersions	KEYWORD2
printNetwork	KEYWORD2
printEncryption	KEYWORD2
printThreadlist	KEYWORD2

dbgHeapTotal	KEYWORD2
dbgHeapFree	KEYWORD2
dbgHeapUsed	KEYWORD2
dbgFeatherlibHeapTotal	KEYWORD2
dbgFeatherlibHeapFree	KEYWORD2
dbgFeatherlibHeapUsed	KEYWORD2
dbgThreadInfo	KEYWORD2

#######################################
# AdafruitFeatherAP Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
start	KEYWORD2
started	KEYWORD2
macAddress	KEYWORD2

clientNum	KEYWORD2
clientMAC	KEYWORD2
clientRSSI	KEYWORD2

setJoinCallback	KEYWORD2
setLeaveCallback	KEYWORD2

#######################################
# AdafruitTCP Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

verbose	KEYWORD2
usePacketBuffering	KEYWORD2
getHandle	KEYWORD2
interface	KEYWORD2

tlsRequireVerification	KEYWORD2
tlsSetIdentity	KEYWORD2

connect	KEYWORD2
connectSSL	KEYWORD2
connected	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
disconnect	KEYWORD2
remoteIP	KEYWORD2
remotePort	KEYWORD2

byteRead	KEYWORD2
setReceivedCallback	KEYWORD2
setDisconnectCallback	KEYWORD2

accept	KEYWORD2
setConnectCallback	KEYWORD2

#######################################
# AdafruitUDP Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

begin	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
beginPacket	KEYWORD2
endPacket	KEYWORD2
parsePacket	KEYWORD2
remoteIP	KEYWORD2
remotePort	KEYWORD2
setReceivedCallback	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

OUTPUT_OPEN_DRAIN	LITERAL1
PWM	LITERAL1
PWM_OPEN_DRAIN	LITERAL1
INPUT_ANALOG	LITERAL1
INPUT_PULLDOWN	LITERAL1

ADAFRUIT_UDP_TIMEOUT	LITERAL1
ADAFRUIT_TCP_TIMEOUT	LITERAL1

WIFI_INTERFACE_STATION	LITERAL1
WIFI_INTERFACE_SOFTAP	LITERAL1
WIFI_INTERFACE_P2P	LITERAL1

# ADC Sample Rate

ADC_SMPR_1_5	LITERAL1
ADC_SMPR_7_5	LITERAL1
ADC_SMPR_13_5	LITERAL1
ADC_SMPR_28_5	LITERAL1
ADC_SMPR_41_5	LITERAL1
ADC_SMPR_55_5	LITERAL1
ADC_SMPR_71_5	LITERAL1
ADC_SMPR_239_5	LITERAL1

# Encryption

ENC_TYPE_AUTO	LITERAL1
ENC_TYPE_OPEN	LITERAL1
ENC_TYPE_WEP	LITERAL1
ENC_TYPE_WEP_SHARED	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_TKIP	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_AES	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_MIXED	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_AES	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_TKIP	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_MIXED	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_TKIP_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_AES_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA_MIXED_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_TKIP_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_AES_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPA2_MIXED_ENT	LITERAL1
ENC_TYPE_WPS_OPEN	LITERAL1
ENC_TYPE_WPS_SECURE	LITERAL1
ENC_TYPE_IBSS_OPEN	LITERAL1

# WiFi Country Code

WIFI_COUNTRY_AFGHANISTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ALBANIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ALGERIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_AMERICAN_SAMOA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ANGOLA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ANGUILLA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ANTIGUA_AND_BARBUDA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ARGENTINA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ARMENIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ARUBA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_AUSTRALIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_AUSTRIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_AZERBAIJAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BAHAMAS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BAHRAIN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BAKER_ISLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BANGLADESH	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BARBADOS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BELARUS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BELGIUM	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BELIZE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BENIN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BERMUDA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BHUTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BOLIVIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BOSNIA_AND_HERZEGOVINA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BOTSWANA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BRAZIL	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BRITISH_INDIAN_OCEAN_TERRITORY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BRUNEI_DARUSSALAM	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BULGARIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BURKINA_FASO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_BURUNDI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CAMBODIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CAMEROON	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CANADA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CAPE_VERDE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CAYMAN_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CENTRAL_AFRICAN_REPUBLIC	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CHAD	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CHILE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CHINA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CHRISTMAS_ISLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_COLOMBIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_COMOROS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CONGO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CONGO_THE_DEMOCRATIC_REPUBLIC_OF_THE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_COSTA_RICA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_COTE_DIVOIRE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CROATIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CUBA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CYPRUS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_CZECH_REPUBLIC	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_DENMARK	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_DJIBOUTI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_DOMINICA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_DOMINICAN_REPUBLIC	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_DOWN_UNDER	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ECUADOR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_EGYPT	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_EL_SALVADOR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_EQUATORIAL_GUINEA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ERITREA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ESTONIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ETHIOPIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FALKLAND_ISLANDS_MALVINAS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FAROE_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FIJI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FINLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FRANCE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FRENCH_GUINA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FRENCH_POLYNESIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_FRENCH_SOUTHERN_TERRITORIES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GABON	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GAMBIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GEORGIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GERMANY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GHANA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GIBRALTAR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GREECE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GRENADA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUADELOUPE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUAM	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUATEMALA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUERNSEY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUINEA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUINEA_BISSAU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_GUYANA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_HAITI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_HOLY_SEE_VATICAN_CITY_STATE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_HONDURAS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_HONG_KONG	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_HUNGARY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ICELAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_INDIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_INDONESIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_IRAN_ISLAMIC_REPUBLIC_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_IRAQ	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_IRELAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ISRAEL	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ITALY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_JAMAICA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_JAPAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_JERSEY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_JORDAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KAZAKHSTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KENYA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KIRIBATI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KOREA_REPUBLIC_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KOSOVO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KUWAIT	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_KYRGYZSTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LAO_PEOPLES_DEMOCRATIC_REPUBIC	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LATVIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LEBANON	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LESOTHO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LIBERIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LIBYAN_ARAB_JAMAHIRIYA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LIECHTENSTEIN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LITHUANIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_LUXEMBOURG	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MACAO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MACEDONIA_FORMER_YUGOSLAV_REPUBLIC_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MADAGASCAR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MALAWI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MALAYSIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MALDIVES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MALI	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MALTA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MAN_ISLE_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MARTINIQUE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MAURITANIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MAURITIUS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MAYOTTE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MEXICO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MICRONESIA_FEDERATED_STATES_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MOLDOVA_REPUBLIC_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MONACO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MONGOLIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MONTENEGRO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MONTSERRAT	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MOROCCO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MOZAMBIQUE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_MYANMAR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NAMIBIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NAURU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NEPAL	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NETHERLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NETHERLANDS_ANTILLES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NEW_CALEDONIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NEW_ZEALAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NICARAGUA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NIGER	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NIGERIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NORFOLK_ISLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NORTHERN_MARIANA_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_NORWAY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_OMAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PAKISTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PALAU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PANAMA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PAPUA_NEW_GUINEA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PARAGUAY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PERU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PHILIPPINES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_POLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PORTUGAL	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_PUETO_RICO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_QATAR	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_REUNION	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ROMANIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_RUSSIAN_FEDERATION	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_RWANDA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAINT_KITTS_AND_NEVIS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAINT_LUCIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAINT_PIERRE_AND_MIQUELON	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAINT_VINCENT_AND_THE_GRENADINES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAMOA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SANIT_MARTIN_SINT_MARTEEN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAO_TOME_AND_PRINCIPE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SAUDI_ARABIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SENEGAL	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SERBIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SEYCHELLES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SIERRA_LEONE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SINGAPORE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SLOVAKIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SLOVENIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SOLOMON_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SOMALIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SOUTH_AFRICA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SPAIN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SRI_LANKA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SURINAME	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SWAZILAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SWEDEN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SWITZERLAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_SYRIAN_ARAB_REPUBLIC	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TAIWAN_PROVINCE_OF_CHINA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TAJIKISTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TANZANIA_UNITED_REPUBLIC_OF	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_THAILAND	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TOGO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TONGA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TRINIDAD_AND_TOBAGO	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TUNISIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TURKEY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TURKMENISTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TURKS_AND_CAICOS_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_TUVALU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UGANDA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UKRAINE	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_ARAB_EMIRATES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_KINGDOM	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_STATES	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_STATES_REV4	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_STATES_NO_DFS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UNITED_STATES_MINOR_OUTLYING_ISLANDS	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_URUGUAY	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_UZBEKISTAN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_VANUATU	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_VENEZUELA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_VIET_NAM	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_VIRGIN_ISLANDS_BRITISH	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_VIRGIN_ISLANDS_US	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_WALLIS_AND_FUTUNA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_WEST_BANK	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_WESTERN_SAHARA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_WORLD_WIDE_XX	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_YEMEN	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ZAMBIA	LITERAL1
WIFI_COUNTRY_ZIMBABWE

